bmw 應該升級定換車好？

自從心急買左二手420i 渣落幾好玩 但係唔滿足 屋企人間唔中嘈2門4座
黎緊有dd錢可以upgrade
1）包圍＋stage1＋mp鮑
2）trade in 換428i
3）trade in 轉去2014 s3／ s5 轉返4門 但係s5 要等下年年中先換到
4）賣車保平安 留返d錢

ching 們點揀好？

2 428 m sport

換428做乜
咪同一副計
去寫個map咪得
同埋換套AP 型過換MP喎

s5
428i 後座

唔夠候想升一級
我自己都傾向寫map加換鮑
不過而家原裝包圍又唔醒神
所以有我既option 1

可惜小弟架野而家已經唔值錢
但係我都想換428i

你已經有答案啦咁

換428i 後座就不變 淨係架車快左

未架 我傾向換曬成架車d件升級
trade in 428i 要洗多好多

幾年前揸過420c
雖然冇乜力不過係幾靚仔開心

間中車人2門唔方便
賣左到依家都覺得好遺憾

換428gc啦
4門又靚仔又夠力

個心情同你一樣
食之無味 棄之可惜
換428i 我都係想換返coupe
不過而家換部低咪428i 有d難度 仲要260k左右 trade in 壓力大
所以我傾向自己換包圍 寫map 換鮑

6系 Gran coupe
1次滿足3個願望

冇估錯嘅話你應該係 420i sport line?

yes 唔記得講

4

M sport body kit: $10000
MTA stage 1 map: $9800
MP brake kit: $20000
Total 四萬銀 我諗你升去 428 唔止呢個價

倒不如改少少 揸多一兩年 玩盡佢

body kit 13k啦 搵唔到10k 又靚
stage 1 有間相熟做到6k
mp 21k
升去428低咪0字300k附近先有 起碼要補100k
所以我先想升級多過換車 又唔知架428i多唔多code

不過無咁差呱 改完車玩多一兩年咁少？？
唔好上到300hp 應該都可以渣返三五年喎

玩一兩年係指你可能會悶/屋企人又做咗借口之後心思思換車
你自己揸開同款車冇理由唔知邊啲 code 正常邊啲唔正常 嗱 換車就一定唔抵 換428就最唔抵

個人意見: 揸熟啲架車先再諗改快架車 stage 1 幾千之後又心思思 stage 2..... 倒不如換套避震靚鈴玩樣好過

agger，既然唔值錢不如改下玩盡佢先再換，好過唔嗲唔吊又要晒錢

換番coupe解決唔到你屋企人嘈呢個問題
睇你想玩定想車人定兩樣都要

420 remap 428 都可以 remap

所以有一段時間想直接轉去audi s系列
ching 你岩

agger

Mta做緊xmas優惠 好似8折

真係加多少少 435
335 你好難揾到冇改非牛肺
428 又唔嗲唔吊

換包圍 換鈴 換避震 先啦 玩樣開心好多

我見F owners group 有部custome tune stage 2 20i 仲快過28i stage 2, 好似成310hp

用緊咩皮

原廠 未換過

1. 唔滿足
2. 屋企人間唔中嘈2門4座

咁換架S4/335i 咪幾好

其實可能只係有機會有石仔

都唔係嫁
慢速起步吱吱聲 似係隻碟唔夠光滑
急收減速到尾果幾下好撚嘈 仲衰過d巴士 但係慢慢印落去減又無野

428好多本來就有MS pack
普通人正常揸全原裝都夠用

你將420 tune到300頭既錢放落428到
應該可以去到300中
咁玩真係燒錢

不過點改冇所謂
自己開心就得

熱車之後有冇改善?

你換左軨？

s4 得舊偈玩 燒機油系列 不了
335i 3000cc 未夠2年牌

熱車正常 慢起無吱吱聲 但係急收都係整嘈鐵片聲

換左19吋
但係換左一排啦都 18年頭換 呢排先出事

我之前換19吋果時勁嘈吱吱聲
聽講換mp都一樣
要換皮先得
不過你咁耐都冇事可能冇關係

Mp鮑真係

好貴

19K 裝2k 連 program 算係咁啦 ap都要14k啦 仲要搭橋
想換塊cheap皮睇下仲會唔會有聲先

上面巴打話MTA有8折
stage 1 9800 咋嘛 stage 2 先要過萬

sor 無隔行
包圍12－13k
tune 5k－8k
鮑21.5K